拍拖聽到女朋友咁講真係好心酸

大家係宿舍度傾計。

我：「帶咗套去做唔會有事，有事我一定會負責任同你面對」
佢：「（講返之前同個ex嘅經歷）⋯⋯ 我同個ex試過幾次無戴套搞，睇過醫生食事後藥添。醫生話即使戴咗套都會有危險，我哋都係結咗婚先有性行為啦。」

屌你老母，如果真係同你做愛，你會唔會話「我之前同我個ex成日做開呢個姿勢都好攰，不如用第二個姿勢」！真係火都嚟！而家我未試過吖嘛！知你多經驗喇！

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！咁樣公平咩！
分咗手諗返轉頭都好辛苦，有冇人可以借個肩頭嚟喊吓

諗起和仔果張屎眼圖

我第一時間都係諗起呢張圖

提ex + 搞野個時提真係好撚賤同唔理對方感受...

成班畜牲唔係人

199999999

飛撚左佢
咁大個仔未聽過d咁爛既藉口

講下笑姐
你愛佢接受到又行到去結婚既時候既咪得
最驚你婚都未結就玩完
咁你呢幾年就真係碌柒

P.S. 唔好搵人同我講咩你溝女淨係為左屌女架咩？
性係感情入面好撚基本
當然樓主唔係接受唔到有愛冇性
佢都唔撚會開post

就算你真係結到婚，一樣冇得屌
你只係同人埋單咋

你兵嚟咋，閪都冇得你屌

100% agger

一般回答：中出即飛

強姦佢啦

110% agger

未玩夠

可以俾個ex冇戴套屌，仲要幾次
但就唔俾你屌

舊男友有特權無套
現任男友有套都唔準插

樓豬恩公豬 🐗
分手吧

飛左佢啦on9

你真係佢男朋友？

一定要分手，呢條女冇諗過你感受

會大肚果個又唔係你

仲要話比你知你條女試過比另一條仔無套屌，多數都中出㗎喇

同佢講你睇左醫生冇仔生

佢會有新原因拒絕你

唔俾你屌就係唔俾

中出即飛啦

當你水泡

分咗手就算啦

你就好啦 疫情咁嚴重都有得食二手飯
上一手仲要無套一定有內射過
你條賓周仔可以掂到上一手既dna 好幸福

條女擺明騎牛搵馬當你係隻牛
所以樓豬屌都無得屌但ex中出埋又得
飛撚左佢啦一陣嘴下渣下波俾人告9你非禮

仆街

咁都忍到呀，屎都食得啦。
樓主應該真毒，條女咁玩鳩你都唔即時反檯，仲要開post 取暖

所以呢
單身果陣真係唔洗聽埋D人講咩搵SP 唔好, 叫雞唔好
最緊要安全，加玩夠

一拍番拖果陣，同港女拍拖D情史性史
你自己如果係純情仔一個，知道得多心理只會唔平衡
單身果陣係咪都玩左先。

話說右邊嗰個成個尿紫陽咁款

算吧啦樓主 呢d叫誠實對你坦白架 好似係

呢d分得岩既，

佢唔係真係你愛你，真係愛你唔會咁。

除非真係咩信仰個批

你以為自己係佢男友姐

你仲當佢係女朋友果下好野
佢係有心愛你 顧你感受
就唔會講"因為比ex無套內射搞到無安全感"所以唔同你做
ex有得做仲要無套 你就要等到結婚後先得 咁大對比
我諗聖潔如教徒都接受唔到

而家我未試過吖嘛！

重點得一個

你願意負責任 但你有無能力先
同埋佢未必想再經歷一次睇醫生食藥
你地住宿舍應該大學生 如果有事個女仔有勇氣未必面對到屋企人 未出黎做野就要養多個細路

佢唔係講咩花式去hurt你 只係講佢憂慮嘅地方

然後你發脾4 條女就會話：
你同佢比做咩姐！你還你佢還佢！你都唔理我感受
但明明自己先係最難受嗰個

算吧啦呢D女飛左佢唔撚好煩

我覺得佢一係就冇腦 一係就根本唔當你係人 完

標準答案: 中出即飛

認同
啲女俾人當公廁咁屌
我單身都出去日日玩夠先再埋單

我簡化你個處境 Ex可以無套中出 你就食自己
你諗你

臭雞黎姐，同ex可以中出同你就結婚之後先搞得早飛早著

你條女都幾真誠吖

不過有啲嘢真係唔知好過知

俾ex中岀 你就婚後

如果係真人真事又真係幾搞笑

你條女雞黎架 我都屌過啦
個系臭既 中出完就掉埋一二邊啦

買包包換鮑鮑 啦啦啦啦啦啦

cls

作為女仔睇到你女朋友咁講 覺得佢應該唔鐘意你

分左手仲諗呢d jm 9

move the fucking on

樓主唔好潛啊

呵返

連登問感情問題一律分手

分手分得岩呀
佢都唔係咁鐘意你姐

如果知道條女同ex連屎眼都玩埋 樓主會唔會崩潰

講真. 到拍拖果陣, 就算自己會諗條女係咪同以前個EX 玩過好多野. 又或者約過SP
你自己都有玩過都叫平衡D

當然, 如果女仔介意呢D 唔同自己一齊都係自己事，唔好阻人幸福

算係一個保護自己機制

就算真係屌到
條女心入邊都係諗緊16歲擘開佢對腳嗰個男仔

傻仔
做香港男人真係慘

係破佢處嗰個

最撚憎乜鳩以前以前

重點

證明佢唔夠愛你囉 人地有得屌你冇

你諗下你條女比上個mk仔射到滿一滿 仲漏出黎
你諗下你條女同mk仔做愛既情景 你條女幾投入 追住條撚黎含 含到雪雪聲 內射顏射咩都齊 屎眼都有mk仔既dna呀

你呢 要等到結婚？ 到時靚鮑都變發霉鮑啦 點呀 你諗住打多幾多年飛機呀 射比空氣呀 你既性慾唔能夠發洩 谷住谷住 到時行街見到靚女行過都谷到春袋脹一脹

最慘係第時生個仔同個mk仔一樣樣 再大d就頂你心頂你肺

仲忍咩呀 除褲啦 用你條谷到恆既巨龍一野拍落佢塊面度

好撚sad

邊本，第幾集？有無link

So9sad

其實咁對啲好女仔或好仔好唔公平
個個都假設所有人會咁
咁啲真乖仔乖女點算
做人切忌太自私
最後只會傷到愛自己嘅人

咁又唔一定得信仰嗰批嘅
有啲思想傳統啲嘅都唔接受婚前性行為

你用太宰治既思維去諗啦，你會好過好多

中出呢啲臭雞

呵返啦樓主
雖然我笑鳩你 但其實我地係同類

不是處女被官二代嫌棄 北大女崩潰自盡

唔係處可以咁對佢

搵你賣單喳

雖然樓主好慘
但可能個女仔有心理陰影
細細個畀人無套中出又要見醫生其實都幾驚
如果樓主接受唔到就唔好勉強

提返ex真係好狗當你係乜

我條仔試過搞完嘢之後話我好似佢個ex 然後問我會唔會好似佢個ex咁傷害佢

最大既問題係ex有得屌而你冇
如果佢從一而終個目標係緍後性行為就冇問題
條女識諗會明有幾唔公平
諗遠少少,如果你有拍過拖
你同條女講話以前會同ex kiss,會拖手
依家唔想掂人,攬下都唔得
同ex做過既野唔代表要對你都咁做
佢又接唔接受到？

唔好幫人埋單

唔撚你係咪講故
但如果我聽到 真係再吊佢都廢事
直接爆粗後分手

認同
但比人傷過之後單身
仲可以點呢
我一樣試過拍兩年拖 條女含都唔肯 幫前度就肯

單身果陣我咪搵其他女仔各取所需

佢當你係乜

只要你兩個性器官交錯, 就有機會有bb, 結婚與否對有bb嘅機會/風險冇乜影響
都係飛咗佢, 太蠢, 點做人世點教仔

溝女唔係為屌為談情呀?

見樓主仲潛緊水 應該唔係吹水了

大把男人都係咁架啦

你話 : 我可以進入ex從未進入嘅深處

做愛係你情我願
但ex可以吊 我就帶套都唔比
可想而知有幾撚愛你
做人瀟灑d好

話怕大肚都明既
不過點解要特登提個ex

過來人同你講 分手啦 之後你點都有條刺

同問 究竟呢套咩黎

我覺得好似請菲傭咁
個個都話前僱主對佢唔好
請左佢返黎就話前僱主比鮑參翅肚佢食

樓主咁都冇即場開佢波

有比較就有傷害, 而且都證明左對方唔想為你付出

感受到有幾個回覆係明白我關心我，多謝你哋

sorry唔爭氣笑左

性生活不協調離婚率極高

提都廢撚事提佢個名

姐係佢有陰影 你又比唔到安全感佢囉

野狼與瑪莉

你肯定有愛？會唔會係冇愛冇性？

樓主潛左水

咁個女條都係擔心自己有左冇人負責啫 咁佢過去有心理陰影 如果唔係你想佢點講 咁佢有經驗咪有經驗囉 咁唔滿意你搵過第二個處

不過我認同搞野果陣係唔應該提ex

呢啲女你屌屌下除套佢都就範㗎啦

呢D野只會讚佢唔會彈，姐係有心keep既話
咁講真係轉個頭就分啦

我差D以為係我開既POST
你情況同我一能樣, 但我又無咩, 自己搞掂算

佢同你一齊，貪你啲乜？

你係一張長期飯票嚟咋傻仔

定係短期飯票、人生嘅踏腳石？

可以再mean啲

唔該比返少少人性

冇㗎

啲畜牲都有性過你

唔通佢落過仔，所以先唔俾屌

放心啦
條女咁講得出嚟樓主一定心有條刺
第時嘈個陣就會攞呢樣嘢清算對方

咁你攬住啲畜牲過埋下半世囉笨

Thank you

飛咗個八婆啦

錯，樓豬太柒所以唔比屌；一係樓豬唔夠有錢

有冇人叫我

Cash

接受唔到 分手係好事

點叫你呀，樓豬係屌都無得屌，你話點中出即飛

飛撚左佢啦

如果一個人有誠意，連樹上嘅雀仔都氹到落嚟

應該係佢比人飛

你睇吓你

唔得啦 屌完唔珍惜理論

或者對方睇死佢搵唔到代替品，如果我唔比你屌，你個死樣都唔方有其他女比你屌架啦，係我咁抵得諗先會同你一齊啫

好難受 但話緊我....

你講得啱，論柒我一定唔夠佢個ex柒，但我冇佢咁有錢。當我覺得每一次做愛都做足準備係愛佢嘅表現時，我女朋友會話自己承受唔到丁點有咗嘅風險。佢甚至會覺得我忽略咗佢有咗之後要墜胎嘅感受。而佢個ex係屌佢嘅時候就可以大條道理咁話我女朋友有咗之後可以決定生唔生，如果生咗佢可以負責養。

係呢個位我真係傷心左好耐。我自問係一個好知足嘅人，由細到大屋企嘅經濟狀況都唔差，我唔洗有好大壓力要賺錢俾屋企人。但原來咁嘅身世連有健康嘅性生活都冇資格⋯⋯

一係你條女係on9
一係你On9擇條左on9既女

你自己擇啦

咁你女朋友出身點？咁睇落佢好想借伴侶而向上流

佢唔係一個貪慕虛榮嘅女仔。佢同佢個ex散咗之後，即使要用哂佢幾年來辛辛苦苦補習賺嘅錢都要還返俾佢。講緊一個讀緊書嘅女仔可以補習儲到兩三萬蚊我覺得真係好西利。仲要佢嘅所有生活費都係靠自己。

佢之前個EX係sugar daddy嚟架喎，即係比人包咗，乜窿都比人玩過晒、想洗底

樓主搵過個啦 同埋你都好盡責 唔好難過了

你唔好吹水吹大啲

哇屌 賤撚到

我發現係連登講心事真係一係好哂氣嘅事，再睇只會徒添傷感

屌撚完佢中出即飛

帽事嘅

分手啦

你唔即刻屌柒佢 你仲係男人?

希望樓主唔係講真

飛左佢啦樓主，佢都講到咁，都係想你做開口果個姐

仲等咩 飛啦

中出即飛

你估佢俾上手冇套中出個陣唔知會有b咩
仲要幾次
佢介意既係你搞到佢有左

事實係難聽既喇
你驚就做港豬囉
不過慢慢會失去更多

等到結婚冇哂激情先做愛
你方會做得激同多咩
死魚咁都似

認真答你

拍拖都係為結婚
結婚前唔屌過點知啱唔啱
大把人因為婚後冇性/性生活唔夾而離婚
唔比屌姐係未試過就已經要你揹一世
好彩夾既就繼續
唔好彩唔夾到最後又係離婚
依d女講到尾都係自私
第時結婚果時又會要你出曬酒席禮金
所以到最後結論都係分手

分手啦戇狗

樓主 同個女仔歲？

同佢講：咁我同你個Ex扑一次TryTry先
冇事我再同你討論下

姐係比人包既雞 應該比人玩殘哂
依家醒覺左

ex就中出都冇問題，自己就戴套都唔屌得，真係好女仔黎

一d尊重都冇

屌，d青頭仔真係好撚煩。
你估連登真係咁多毒撚咩，個個都扑過野拍過拖啦。
講事實你又唔柒聽，
我夠知D女人係好感性架啦，你估大家唔知你條女諗緊咩?
我唔覺得你條女真係咁差，只不過係佢之前經歷太多，為左好多物質而放棄左道德上既野，到依家先想好好保護自己。所以佢先唔想扑野，更有機會係之前已經出過事，而無話你聽。
假設性既野先唔好討論，而最根本既問題係你自己都接受唔到。醒下啦，唔係條條女你都食得起，你思想無咁開放就係無咁開放，無謂逼自己去接受，然後又大條道理出去偷食啦。
題外話: 婚性性行為根本好重要，結婚後先知老公係芝士腸或老婆係性冷感，你話幾撚無謂。

agree

樓主有冇興趣轉機

Tg:adhvfi1982

笑到gapgap聲

話同佢結婚，跟住搞大佢個肚。

跟住飛撚左佢。

但keep住咁多個月恩愛既證據留手，廢事佢誣告你強姦。

最多你只會比班狗公同女權話賤男。

但放心我地連登仔實撐硬你。

我無話一定好
只係認為無溝通過就認定佢衰唔公平

慘撚到

出埋電影 連詩雅 做都唔知？
btw 好應棍 平時都係睇過呢兩幅 其實仲有無下文
想知健禾 發現條女後 條女點拆

認真
冇得屌已經搞唔撚掂
比人屌過唔比你屌更加講唔通

分手啦傻鳩 屎眼比人屌埋都唔比你屌
建議真係扮死狗又好 跪地又好 點樣都屌一鑊先
屌完即刻飛 唔洗有遺憾
完全唔覺得個女有尊重過你 一係就係弱智

巴打 說話再難聽 都係要接受佢 我地只係講返個事實出黎

但亦可能係更衰

直接屌條女屎眼咪唔怕有左

樓主好慘

On9即飛唔洗諗
咁撚樣講當你係乜
果條仔就可以屌仲可以唔戴套
你就屌都唔比屌
唔比屌都算
仲要係咁既時候提起

一早都話要搵處女

咪睇埋啲連登仔講愛佢唔係愛處女膜
成世人有排受

拍拖結婚拍到要overcome
你做人都幾辛苦

圖呢

樓主就算錯啊 佢係男人連登D仇女臭鳩都撐佢啦

咁連登d死港男就咪屌條女拍拖唔比屌啦

樓主飛得好
做男人就應該要有返啲骨氣

呢件唔屌咪屌下件
有咩咁值得留戀

吸引唔到條女咪唔俾你吊，仲有其他原因咩

而家你真係衰過隻狗，連自我自尊都無埋

係男人就睇左佢

而家你真係衰過隻狗，連自我自尊都無埋

唔想同你搞

你太睇得起佢
佢係冇得屌
係掂上一手dna既機會都冇呀

乜野叫紅色藥丸 alpha beta